在專制國家當壓力團體，向自己政府跪低討公職，之後向鄰國施壓？

在專制國家當壓力團體，向自己政府跪低討公職，之後向鄰國施壓？真的有搞清楚你們在做甚麼嗎？